有啲乜嘢股市畫圖apps係for H股用？

港股我有用開Invest tab 不過就search唔到H股d號碼
所以有無ching知邊d畫圖app係for H股用？